喉嚨痛 但無聲沙

吞口水就痛即係點

我有時候都係咁

扁桃腺發炎

日日飲水喝埋涼茶都係痛

幾耐喇？

3-4日前突然發現

我通常痛兩三日

發炎但聲帶個位未腫囉

可能真係扁桃腺發炎 最好睇下醫生啦
我之前起燒前都有呢d症狀

我咳到失聲

熱氣，喉嚨發炎囉咁都要上黎問